［功能界別］未申請，求教學

首先，希望各位識嘅手足可以提供下教學
未識嘅可以喺度問下問題，我間唔中會整合下

入正題，前幾日選舉辦事處寄咗封信俾我，然後邀請我登記做第二功能界別嘅選民，佢話我依家係地方選區選民，但未登記任何功能界別（包括區議會（第二）功能界別）
所以邀請我登記成為區議會（第二）功能界別嘅選民

我想問：
如果申請咗第二功能界別係咪就唔可以申請其他功能界別？
如果係將來有冇得轉界別？
同埋學生有冇其他界別可以選擇？

係咪開錯台？

德美 聯署 整合

Signed

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

區議會（第二）功能界別係自動當選
將來唔使轉界別, 係多一個界別, 如果你有其他資格申請
學生冇其他界別選擇

幫我入去推